好痛苦 對女性肉體已經冇慾望

睇完J圖都唔想扯旗
我其實係咪已經壞撚咗
今年嘅聖誕真係完全冇氣氛
而且毒撚又冇女

今日開始戒J
利申:A0

戒
性無能

請你去叫雞？

不了
真係唔想
好撚寂寞

你開始想幫男人含撚？

same 性慾急劇下降
細個果陣拖下手仔 攬下都會扯到恆一恆
而家見到條女除哂衫都未必想扑

男性肉體

呢幾個月以黎對男前線愈來愈有慾望

港獨之後會有同性婚姻
而加識定前線巴差唔多架啦

純人類女性？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》